有冇人幾鍾意聽藍校長d歌？

這陷阱 這陷阱 偏我遇上

今天憶當初 我只愛你一個 心裏有句說話 要對你說清楚

我最不忍看你 背向我煮麵

以前啲歌真係媾死女

星 猶如天空的小斑點 在半空中 在妳的肩膊

依家不了

佢既歌啲旋律係好聽，因為係日本人作

自從知道佢全部係偷人地歌就無再聽

插上面 插下面 插後面